希望admin幫我del acc

麻煩哂

自己po bam圖